7仙羽個on9邊到搵翻黎

今晚有牌打搞到勁尷